「火滾」今日拜年俾人串我入唔到大學

是咁的
我今年dse衰左，讀緊ive
有個親戚專登問我讀幾年班(其實佢一早知，只係想奚落我)
我答佢 大專生
當佢派利是俾我，「祝賀」我：「學業進步，希望你下一年唔洗做大~~專生特登拉長個音)，可以同你表哥一齊做大學生」
一肚火

PS 其實表哥係香港恒生大學讀緊，不過俾父母誤會係香港大學讀

你比心機 考返入thei 咪得

人哋含大吐氣揚眉，你條柒頭追唔到㗎啦

i大都係大呀

毒步唔係7頭呀!

好耐冇人貼圖

I大之寶—毒步
I大因毒步而閃耀

收皮啦Ive 仔

屌你老母
祝你新年全家死清光
冚家死

Marin

原來佢係咁既樣
仲追擊我屈9我

幾眉清目秀，十年後必有一番作為

同佢講：可唔可以幫我問下表哥佢讀恆大要幾多分先入到？

太靚仔唔追擊得?

HI

多謝

好過佢搞到人自殺啦

你安份等下先啦

冇DSE30分既人入去 所以坐底要DSE 35分

Thx
我會等下世

哦

你有冇內疚？

得
靚仔應該花花世界啦
曬咁多時間屈9我引我呢隻small potato注意

有哂證據
你問48歲老處女

計幾多科先？

1科

我做乜要問佢 反正佢都blk我啦

咁你覺得我有做
同時好多人覺得得我無
我唔勉強你改變諗法啦

Btw 48歲女處女可能係你分身添啦

我係話在座咁多位

做乜成日咁

幫佢開年啦屌

而家可愛唔覆我tg

因為佢俾我知道咗真身

黃敏力而家咩環境

想同ak哥

Hi Marin

hi

好耐冇關注佢，我都唔太清楚。

我都想

樓豬含大都入唔到

人地讀緊宇宙一大
抵你條ive仔比人串啦

五毛Azeotrope

恒大都叫係大
ive...

你唔講我都唔記得佢同48有仇口

相中人唔係佢呀
相中人畀人借刀呀

明明唔關佢事 你哋係咁貼佢張相出嚟做乜嘢呀

屌你老母毒步天下

咁我咪一路以黎都愛錯咗人

反正唔好再貼張相出嚟啦
屌你老母毒步天下
假膠都唔撚係無啦啦po人哋張相出嚟呀

你係邊撚個呀你同佢有咩仇口呀

關我乜事
我受害者
我比人屈都好慘

佢d同學仔話我就係佢

Why????

係咪因為你畀佢踢爆呃錢所以先咁做呀

你見唔到張相唔係我post?
盲撚咗？

屌，讀含撚大學學人串?收皮啦屌
我讀三大畢業都未串過親戚啦

點知你有冇同佢啲同學仔夾埋啫 你就開膠post 佢哋就起你底

或者點知你係咪佢啲同學仔呀

好似48喺個post度問自殺單野發生咗啲事
開咗條友個名
明明都冇話條友啲乜
條友就話48砌佢生豬肉發茅

你見到呢句 你唔會想知道呃錢有咩內情咩？

講緊乜嘢呀？有冇po link

Ching 建議你重睇一次
以鵝傳鵝咁樣玩抹黑真係好咩？ ...

想知講緊咩?link plz🙏

我無save對話啊
你想睇番可以google 48歲老處女 厹 自殺
睇下搵唔搵得番啦

條友道歉仲串過馬撚啊🤣

搵唔到大概係講啲咩㗎?

廢事比48歲 / 毒步老屈我以鵝傳鵝抺黑佢
唔記得實際內容

出聲啦仆街 你係咪真係畀佢踢爆屈錢所以 不停喺你啲post就post佢張相呀

屌你老母死賤種

師兄，做咩咁大火氣

似乎相中人係佢同學/朋友呱

都好耐冇見

毒步BB

三大咩科其柒頭

連登通街都三大喇

三大即係科大

佢冇追果個post
我po咗條女果個

可能係佢本人

三大即係ive

三大：Ive 禾含 hku

Hi

想同邊個性交？
三揀一

下面兩張都係我黎

靚仔過我

知就好啦，柒頭

我去屌女先，慢慢係到搵人傾啦你

自己打丁算

學下我

執下佢去溝女啦

聽日即刻去
用下d利是先

用利是叫雞啦

佢會封返一封比我